此帳號的內容已被中國公安移除

此帳號涉及犯罪意圖，任何人與此帳號串謀作出犯罪行為，將會被中國公安調查。

抵啦

港父搞你？

玩針呀嗱

喂 check微信

#2-4 係bot

死針狗 入去坐啦 低能死

操你妈的 中国人用烦体字

此帳號擁有者已被港毒之父移除。

N賓見字覆qq

此帳號涉及犯罪意圖，任何人與此帳號串謀作出犯罪行為，將會被中國公安港父調查。

啥都没有 老铁

好彩我香港警察

Nben

中國公安港父
btw nben你唔洗驚啦你大把funson

ho ball